各位早晨

準備瞓返

早晨

mon post

早

咁岩姐

早啊

睇穿你了

會痛的

睇穿唔係打穿啊清

唔好兩邊走啦

好吧 盲了

想你笑

你慢咗

hehehehehahahahahahahahaha!!!!!!!!!

有啲餓

你幾耐無真心笑過

食野

我bb成日氹我笑

咁咪幾好

你意圖謀殺
報驚了

你又ff什麼 頭腦簡單嘅人邊諗到殺人嘅諗法

你問條咁嘅問題
俾佢見到我點答都係死

sor

蠢

再瞓